# Copyright (C) 2021 changwoo
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Naran Social Share 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/naran-social-"
"share\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-20T14:08:56+09:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-20 14:09+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Domain: nss\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:23
msgid "Naran Social Share"
msgstr "나란 소셜 공유"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/chwnam/naran-social-share"
msgstr "https://github.com/chwnam/naran-social-share"

#. Description of the plugin
msgid "Share your posts to social media, and so on."
msgstr "포스트를 소셜 미디어 등에 공유하세요."

#. Author of the plugin
msgid "changwoo"
msgstr "changwoo"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://blog.changwoo.pe.kr/"
msgstr "https://blog.changwoo.pe.kr/"

#. translators: formatted module name.
#: core/abstracts/abstract-nss-main-base.php:140
msgid "%s is invalid for callback."
msgstr "%s 는 잘못된 콜백."

#. translators: formatted callback
#: core/abstracts/registers/abstract-nss-register-base-rewrite-rule.php:64
msgid ""
"Rewrite rule binding `%s` is invalid. Please check your rewrite rule "
"register items."
msgstr ""
"다시쓰기 규칙 바인딩 '%s'는 잘못되었습니다. 다시쓰기 레지스터 항목을 다시 점"
"검하세요."

#: includes/class-nss-main.php:46
#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:22
msgid "Naran social share settings"
msgstr "나란 소셜 공유 설정"

#: includes/class-nss-main.php:47
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/functions.php:16
msgid "Clipboard"
msgstr "클립보드"

#: includes/functions.php:17
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: includes/functions.php:18
msgid "KakaoStory"
msgstr "카카오스토리"

#: includes/functions.php:19
msgid "KakaoTalk"
msgstr "카카오톡"

#: includes/functions.php:20
msgid "Line"
msgstr "라인"

#: includes/functions.php:21
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: includes/functions.php:22
msgid "Naver Blog"
msgstr "네이버 블로그"

#: includes/functions.php:23
msgid "Pinterest"
msgstr "핀터레스트"

#: includes/functions.php:24
msgid "Pocket"
msgstr "포켓"

#: includes/functions.php:25
msgid "Telegram"
msgstr "텔레그램"

#: includes/functions.php:26
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:37
#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:26
msgid "Copy shortcode"
msgstr "숏코드 복사"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:38
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:56
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:64
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성/비활성"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:72
msgid "Use social share"
msgstr "소셜 공유 사용"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:79
msgid "Available Services"
msgstr "가능한 서비스"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:93
msgid "Post Types"
msgstr "포스트 타입"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:106
msgid "Exclude"
msgstr "제외하기"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:116
msgid ""
"Social share buttons do not appear on posts in this list. Please enter post "
"ID one by one row."
msgstr ""
"이 목록에 있는 포스트들은 소셜 공유 버튼을 보이지 않습니다. 한 줄에 하나씩 포"
"스트의 ID를 입력하세요."

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:123
msgid "Display"
msgstr "보이기"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:130
msgid "Force enqueue style"
msgstr "스타일 강제 삽입"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:138
msgid "Force style.css to be enqueued in header tags."
msgstr "Style.css 파일 항상 헤더 삽입."

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:139
msgid ""
"If checked, style.css is always output in header tags. You may need this "
"option if you are using [nss] shortcode in your custom builder."
msgstr ""
"체크하면 style.css는 항상 헤더 태그 안에 출력됩니다. 커스텀 빌더에서 [nss] 숏"
"코드를 사용하면 이 옵션이 필요할 수 있습니다."

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:145
msgid "Popup Width"
msgstr "팝업 너비"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:155
#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:173
msgid "Popup width, in pixel"
msgstr "팝업 창의 너비, 픽셀 낟위"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:157
#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:175
msgid "px"
msgstr "px"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:163
msgid "Popup Height"
msgstr "팝업 높이"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:181
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:191
msgid "'the_content' filter priority."
msgstr "'the_content' 필터 순위."

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:197
msgid "Concatenation"
msgstr "버튼 위치"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:207
msgid "Prepend"
msgstr "본문 이전"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:208
msgid "Append"
msgstr "본문 이후"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:216
msgid "Icon Set"
msgstr "아이콘 셋"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:229
msgid "Shortcode Guide"
msgstr "숏코드 가이드"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:238
msgid "Kakao API"
msgstr "카카오 API"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:245
msgid "JavaScript API Key"
msgstr "자바스크립트 API"

#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:256
msgid "Kakao JavaScript API key."
msgstr "카카오 자바스크립트 API 키."

#. translators: kakao developers URL.
#: includes/modules/class-nss-admin-settings.php:260
msgid ""
"Visit <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Kakao developers</a> and get a "
"JavaScript API key."
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">카카오 개발자</a>에 방문하여 자바스크립트 "
"API 키를 발급받으세요."

#: includes/modules/class-nss-front.php:158
msgid "URL copied to clipboard."
msgstr "URL이 클립보드로 복사되었습니다."

#: includes/modules/class-nss-front.php:159
msgid "The permalink is empty."
msgstr "퍼마링크가 비어 있습니다."

#: includes/modules/class-nss-front.php:160
msgid "Clipboard API Failed."
msgstr "클립보드 API가 실패했습니다."

#. translators: Option message. Translation is not required.
#: includes/registers/class-nss-register-option.php:30
msgctxt "Option description."
msgid "Naran social share option"
msgstr "나란 소셜 공유 옵션"

#: includes/templates/admin/available-widget.php:60
#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:43
msgid "Drag a checked item to rearrange output order from the front."
msgstr "체크된 항목을 마우스로 끌어서 프론트에 나열될 순서를 정렬하세요."

#: includes/templates/admin/post-type-widget.php:36
msgid ""
"Choose items to display social share buttons on every single page of that "
"post type."
msgstr ""
"선택된 항목에 해당하는 모든 포스트 타입의 단일 페이지에 소셜 공유 버튼을 보여"
"줍니다."

#: includes/templates/admin/settings.php:18
msgid "Naran Social Share Settings"
msgstr "나란 소셜 공유 설정"

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:19
msgid ""
"You can insert the shortcode 'nss' manually in the content of any post types."
msgstr "어떤 포스트 타입의 본문에 숏코드 'nss'를 수동으로 삽입할 수 있습니다."

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:20
msgid "Configure your shortcode setup here."
msgstr "숏코드의 설정을 여기서 시험해 보세요."

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:21
msgid "Toggle"
msgstr "토글"

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:29
msgid "Available services"
msgstr "가능한 서비스"

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:46
#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:48
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:52
msgid "Template override."
msgstr "템플릿 오버라이드."

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:55
msgid "Variant"
msgstr "변형"

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:59
msgid "Variant override."
msgstr "변형 오버라이드."

#: includes/templates/admin/shortcode-guide.php:62
msgid ""
"Template and variant parameters are for those who want to develop new button "
"templates."
msgstr "템플릿과 변형 파라미터는 새로운 버튼 템플릿 개발을 위한 항목입니다."

#. translators: clipboard label.
#: includes/templates/buttons.php:44
msgid "Copy  this page's URL to %s."
msgstr "이 페이지 URL을 %s로 복사."

#. translators: available media label.
#: includes/templates/buttons.php:48
msgid "Share this page's URL to %s."
msgstr "이 페이지의 URL을 %s로 공유."

#. translators: service name.
#: includes/templates/buttons.php:60
msgid "%s icon"
msgstr "%s 아이콘"
